對唔住 我已被捕

保釋左 多謝個晚開po大家為我打氣
暴動罪 5000蚊保釋左

唉 依家會好好休息先 希望大家茅事

加油！

食左飯未

仲有我地幫你行落去！

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

巴打好好休息先

有幾多個被捕師係會繼續發夢

保釋得即係佢都要搵證據 唔係咁易入架 放心 好好休息下

試下踢保

身邊有好多都無出了，再加上狗愈來愈暴力，
所以人數只會愈來愈少少

巴打，小心，好人一世平安

唔好放棄！！！

頂住呀。辛苦了

係呀，清屋大掃除

辛苦哂

唔好對唔住
係香港人對你唔住
好好休息下！

巴打頂住

不要再出了

我其實想繼續出

但係會小心d
同埋唔入u打陣地

巴打，多謝你
一定冇事架

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

啲曱甴有冇對你做啲咩

巴打 唔洗對唔住 你冇錯

手足加油！ 我們永遠在一起！

加油啊手足！！！！
有無咩需要幫手 例如金錢
姐姐即刻課俾你

好好休息
辛苦了

歷史會還你清白, 你冇錯

多謝你既付出

等睇一堆偽善撚話對你唔住而自己唔去做d乜

姐姐攬

多謝你

食啲嘢，做下自己想做嘅嘢，眼瞓就瞓陣，唔好諗咁多嘢喇，仲有好多手足會幫你一路行埋落去！

過程冇粗暴對待？前後48小時？

講真 我唔係為警察洗白
我地被人拉之後上手扣搜身都係同一個速龍做
搜我個個起碼態度好好
手扣上得好鬆 隔離個d真係好緊
我36個鐘茅食飯好頭暈問有沒糖
佢偷偷地比左兩粒我叫我即刻食

多謝佢

有無野幫到手

原諒你，運動都開始水尾

加油

1/30000 機會都比你遇到

巴打
好好休息，我地齊上齊落

不用對唔住 係我呢d老鬼對你地唔住

有冇受傷好好休息，驚左咁多日一定好攰

要加油啊冇咁易暴動罪架

真心建議你唔好
有識既人第二次出黎唔小心被人抄牌 一知係被保釋即刻被人格硬拉咗而家冇得還押
利申:被狗咬過

有都唔好喺度講
我唔想知

有冇比狗打

手足

好好休息先，手足足

對唔住

好想俾鼓勵你啊

去台灣
入藉參軍
他日以國軍身份我地係香港再相見

休息？又話不撤不散？

我都想知 等左咁耐都冇人救

加油啊

唔駛道歉 你無錯
多謝你既付出

手足辛苦了

巴打休息下先

多謝巴打

比人拉左唔好再出黎發夢

用盡全力文宣之類工作啦求求你

可惜你前面d手足俾人打到頭破血流兼俾人拖屍咁拉走

好好休息一下

踢保啦
暴動極難告得入

手足加油
做一陣港豬先
我地會一直支持你

巴打我都一樣
個ac玩埋今晚就要自爆bam埋

冇撚事 快啲抖抖
我地其他人幫你頂住

無出係正常
捉到要還到押唔知幾時

加油手足 錯不在我們

辛苦喇

係我地對你唔住

隻速龍除撚左頭盔跟埋你48小時？

多謝你手足
做咩講對唔住..... 你無野對人唔住！

1994年之後出世當4個月咋 其實學哈到d咩

咁又冇 佢帶我到警署落口供前就走左

加油 💪🏼

唔好.. 你要好好休息！ 我地接力！

推 炸撚死班仆街

知道你想舒發感受,明白既
其實好多人都目擊過白警
我知道果班白警都好難捱
但呢d時間走去講白警盞再spin走轉移視線

好好休息先

我唔係幫警察洗白
真係想同大家講我安全冇被狗打

通知佢地一班 點都有一兩個扮好人
唔好同佢地傾計
執屋 唔好再放野係屋企 有機會搜幾次
下次保釋時踢保

多謝大家關心
我會記得大家係唔同倉既手足20:09一齊企係度默哀一分鐘
我會記得大家隔著個倉一齊唱國歌
入面要踢保既手足 祝你好運

點都好感謝你
冇人有資格以高高在上既語氣對待你地任何一個
係香港人欠左你地,唔好講對唔住,係香港人對你地唔住

攬攬
好好休息

巴打。我愛你三億。係我地呢班廢J對你唔住

Thank you

多謝你巴打對你唔住

我地對你唔住就真

唔好出住 踢左保先好出
會有人跟

你無唔代表其他人無
辛苦巴打
休息下

手足 好好休息 會無事架！

無事既

對唔住 我哋救唔到你
快啲食飯 補眠！！

網戰要人
屋企張床要人

抖下啦

出唔緊要 唔好再被捕

真

唔好再被捕冇得保要拋，我地會頂你好好休息

祝手足大步檻過, 先休息一下

好好休息

係咪因為做黎贏
林鄭投降喇

辛苦了

小心
多謝你
五大訴求
香港人一定會幫你

巴打辛苦了
我地會努力 唔會比你坐10年

唔準對唔住

唔出冇人怪你

可以封和理非遊行集會

遇上了 香港出產既白龍....

出都係靜靜雞做住哨兵先啦，一係做文宣,國際戰線

手足辛苦了，其他手足是否安全？

休息好個人冇事就得

小心氹你自首

請手足好好休息 唔好擔心咁多

佢分化撚黎，唔洗理佢
手足你休息下

頂住，好好休息下

巴打雖然多你一個寶係好多
但真係小心

辛苦巴打 加油！

再望巴 唔好灰心 告未必告得入
有緣再一齊屌波

辛苦你

手足如果你踢到保上黎報告吓
已追蹤

辛苦晒手足

巴打邊度被咬如果有聽對話既話
一定知道出面盡晒力

支持你

巴打 好好休息！

再望巴
加油 頂住

多謝佢拉你？

你想係度數人然後捉人？

手足！辛苦你
好好休息，但都要keep 住做運動。若如你真係經濟有困難，開post揾我

辛苦了，食d野，休息下，好好訓番覺。

千祈千祈唔好講對唔住，

加油爸

有無諗過效法黃台仰?

請個好律師呀

未必告得入嘅，休息下先啦，你一定好攰。好好保重呀

遲下記得拎返保釋金

10年好快過
多謝你既犧牲

Hi Sir!

我好悲觀...覺得係勇武比人拉曬果種完

辛苦曬手足

唔好出啦

你老母 冷氣房坐就唔好咁多野講啦 冇人想知呀仆街

我覺得好多巴打誇大左保釋既意義
踢左保的確係令係冇咁煩 但切記 你個case依然有人查緊。我覺得有必要講比巴打們知道

小心Good cops, bad cops

放心啦
你休息下先
好多和理 都進化緊

啦 如果係真我都會可憐樓主你 但大家小心 比人拉左係唔會再係連燈講咁多野 仲要幫狗洗白 大家理性分析 唔好講咁多私人野 mon po狗會引你地講

點都好，人冇事就好

多謝大家

我唔想見到因為poly3000人被捕之後運動就完結

兄弟加油 全香港九成人撐緊你

好好休息吓

清定屋企D嘢, 如果末搜屋

揾定律師, 問定應付方法

巴打 好好休息下 多謝你

班狗覺得有批年青人係比（暴徒）影響

永遠唔好唔記得

有千幾個手足比狗用私刑打到半殘

琴日理工外既手足

出面油尖旺人踩人既 無數家長為救你地而比狗拉

出唔出你可以自己決定

但永遠唔好覺得班狗有人性對我哋每一個

你只係好彩遇到個仲有少少良知

手足好好休息下

先透透
呢場仗有排打

理大之戰 犧牲咗千幾個手足

真係好撚心痛

頂住呀手足

吹水野大家唔想知呀手足

對乜撚嘢唔住？
香港人對唔住你就真

手足 我愛你 希望人人平安

如果影唔到你應該無事

手足多謝你

唔知你巴打定絲打

淨係知衝出去既巴打 已經比狗打到危殆

我明

被捕唔好係連燈講咁多 有機會影響司法判決

辛苦你，好好休息！好人一生平安！

加油，好好休息先

其實poly班手足守足一個月，等d狗入唔到去搜證，一個月後班義士係咪可以成功踢保？

係對入面班手足唔住，但係咪一個辦法？

玩依啲，衰左既話真係坐硬一世

先抖抖 出住和理非鍵盤俠先 乖

拉得你就唔會係白警，算啦

多謝手足

無人想知啊

辛苦晒

你害左佢啦速龍唔多人
你地當所有都係壞人啦

諗下點逃出香港好過

好人一生平安

好好抖下

多謝你，係我地對你唔住，除咗多謝，我慚愧到唔知仲可以講咩，多謝你為香港嘅付出
我相信歷史會判所有被捕手足無罪

辛苦啦

巴打， 你屋企好污糟， 大掃除下la

無事無事，好多手足係度！！休息多D

比狗拉既一定唔會咁講 有機會樓主想引其他人講被捕情況 大家唔好講 會影響個判決 我唔知你咩居心 如果你係求安慰唔洗講咁多野 仲要幫狗洗白 都就半年 仲會講多謝？多你老母

警告咪再圍爐 害死手足

其實係唔係真係要變到地下

樓主態度好 人地自然對你好
唔使諗到咁複雜

小心d，發下唔同種類嘅夢啦

問心無愧，樓主保重

我都明，好想出，但又冇得出好似對出面手足唔住咁

加油
唔洗講對唔住

我只嫁前線巴

和你同行
共勉之

對唔住

手足 你夠唔夠錢洗呀
睇到你早兩日個post...

會唔會等多48小時踢保？

大學係人都入得，而家係警方封校，你走唔到

加油手足，全港都撐你！

手足好好休息

唔好再起網上講關於自己既野
無咁易告得入的
但成個過程你會好辛苦
頂住呀手足

加油大家都要加油，香港人會贏

巴打辛苦晒 好好休息先😭

下次踢保！

辛苦啦手足，先休息吓！哨位置都好重要，唔好放棄！

唔洗對唔住 係我地做得太少了...
永遠記住背後黑手係中共！

咪吹水

休息陣

救你唔到 入都入唔到去

我記得你
巴打係我地對你唔住 一定要好好休息

唔洗驚呀 食完飯行過都暴動架啦

抖吓啦

辛苦你手足

要！！！
真香港人要團結
我地係長期抗爭

問律師，咪聽連登9up 會死人

好想攬下你
聽日我地接力

咁我唔知

但係我知只係我咁好彩遇上白警
黑警做既我全部銘記於心
我唔會因為一粒白粥食一啖屎

辛苦哂。😥god bless you

叫佢辭職啦，一係叛變。

in case 有人再遇到佢，
雖然都係唔好撞到佢比較好。

踢保可以安心D再出

保釋期間再比人捉就即刻提堂 有機會立即還押

當然要睇你兩次D狗「懷疑」你觸犯既法例有冇相關性

如果有的話 律政司就會用呢個理由做辯解話你有機會保釋出去會犯第三次 所以唔比保釋

總括而言 有信心既話 踢保係好事

風險低過火魔好多，現火魔仲易衰，衰左都十年啦

懷柔政策
唔係因為兩粒糖原諒下
諗下佢哋殺咗幾多人 幾多暴行
我哋到依家都制裁唔到佢哋呀

你放心我唔係話要原來
重點其實係想講我冇事冇被人虐待

好好休息
平安無事就好

退落和理
如果唔係你保釋都無

佢搵唔到證據既你會冇事！
姐姐攬攬❤️❤️❤️

❤️

喺twitter推下post抖下先啦

俾正評佢

係poly被捕都可以保釋到？，辛苦你了手足

手足頂住

同學仔你一定會茅事，加油
抱抱

借個位

[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

頂住啊手足 辛苦你了

保重手足

對咩唔住！！！！
我地愛你呀

休息休息

班狗做緊嘅事
係出賣緊香港人
出賣埋香港嘅下一代

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

仲有
36個鐘無食嘢?
你有權要求話要食嘢㗎喎
唔俾飯你食
俾兩粒糖你食就叫好人?

可能係話得事嘅popo唔俾嘢佢食呢，始終响狗屋有少少好事發生都無咁創傷嘛

sorry bro

唔洗道歉
加油
多謝

手足加油

你有少少斯德哥爾摩候群症

英雄

對唔住
多謝你
唞吓先

水你老母
政府唔認輸
市民都唔會認輸
要完只有一個可能：政府跪低

巴打唔好再出了

無人想知 唔撚好講

謝謝你為香港人嘅付出

身體見點？天氣凍，食多少少野，著多件衫，休息下！

支持你！

踢保然後走佬呀手足

辛苦晒你

唔使對唔住，係我地呢的中年人無用行唔到上前。
我對你地唔住！

撐住

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

走佬就一世

我又攬

多謝你呀 巴打
你一定會冇事嫁！！！

我地先係對唔住你

人生沒希望, 斬佢老母

好好瞓個較先

好人一世平安 手足你會無事架

加油呀手足！！！！

辛苦你啦手足

樓主好好休息
我哋會繼續努力架

手足 唔洗驚 好撚多人陪你

贏咗就告唔入，我地會贏

唉 再講多啲 踢保只限警署保釋 而狗冇權沒收證件 只有法庭可以 而一但上左法庭 冇踢保呢個講法
我教你 就學 串串貢咁

關你撚事

手足 好人一世平安 辛苦晒

終於有識程序既手足。 其他手足得閒學多啲野 學多啲野冇壞

未諗踢保

大家屌我又好sup我又好
多謝大家咁關心一個陌生人

唔洗擔心 你唔孤單。

的確有狗仲堅持嚴正執法 不偏不倚 但逼於狗入面群眾壓力 默默做野。 我都唔係想洗白

我都係。。琴晚先保出嚟

好人一世平安

手足, 你心情好啲無?

加油 (淚推 QQ